有冇人覺得apple嘅支那話拼音好垃圾

apple奶共奶得咁出色
apple嘅支那話邊有問題
垃圾既係支那話同支那話拼音本身

咁點解要用？

我睇唔到
我唔知道
唔係支那人唔會用拼音
要用拼音唔該死返上去

mm ho gum la

tsz naa jan sin wui jung tsz naa wah